俾人雙剔代表咩

完全不回覆

再send 句

想我嬲?

代表你連攝時間既資格都無

唔知點覆
唔得閒覆

最大可能性係唔想覆

岩岩嬲完啦

自己收皮咪煩住人算啦